九巴我屌你老母

整app既IT佬都要死
趕時間可以冇左班車